有無Banking撚想移民?

移民呢講，其實最難就係揾工。你地覺得banking 撚去英國/加拿大易唔易揾工呢？多唔多同事朋友有成功例子，而人工又如何呢？

Asset management 重難

諗你都唔好諗
人地已經失業率高
脫歐都係唔想咁多移民搶工
勸你都係留喺香港比中共強姦都好過去英國乜都唔係做難民

我都係Banking撚
坦白講，BNO平到權嘅話都諗住去英國由低做起重新開始，亦都預咗做唔返Bank，始終自己唔係當地人會輸蝕少少。不過我信一樣嘢，香港咁惡劣嘅環境都生存到，我就唔信香港人喺英國會生存唔到。

應該搵到工掛...
話晒有喺國際金融中心嘅工作經驗喎